唔好死！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

我地要同共產黨鬥長命！！！！！！！！！！
睇下邊個會笑到最後！！！！！！！！！！！

唔好白白犧牲自己！！！！！！！！！！！！
留返我地條命先有得同共匪玩落去！！！！！

不犧牲 不分化 不割蓆 不篤灰 不譴責

推

agger

七一野餐會
人數決定一切

— 唔 理 衝 唔 衝 ， 迫 爆 金 紫 荊 —

集合地點

七一 630AM 修 球場 野餐團集合地點

裝備及戰術POST！

[同我推晒佢] 力抗膠post 621行動討論整合

記得帶gear啦，迫爆至上，人數決定一切

不犧牲 不分化 不割蓆 不篤灰 不譴責

唔好死！！！

一定長命過 老共 堅持

如果大家想搵人傾訴心事，或者想暫時遠離負面情緒
歡迎入嚟傾傾
乜都可以傾

見到隔離Post 有人公開自己電話畀人去傾訴
始終一個人好難覆得切咁多人
所以如果想幫手做心靈輔導
希望都可以入去入面幫手

[覺得失望既入一入黎]一齊貼貓圖

珍惜生命 一起奮鬥
只要活著 就有希望

24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288

[長文]求下大家唔好自殺，有梁先生真係夠啦